返緊日本城 你問我答

廢到一個點先會打呢份工

氣氛環境同日本差別大唔大？

每日都只係以為自己返咗大陸

幾錢

萬三左右

屋企廚房幾大

港大

唔識計

幾時先拎到4000蚊

有冇食到c9

我都想知

未打柒佢哋咪算執到 仲食?

你返工洗唔洗買機票

咁又唔使

有無架妹

有個同事幾大波

諗吓好喇

去日本城做野洗唔洗拎visa?

有冇食人妻?

大媽食唔落

唔使

做幾多年可以入籍？

你日文好好?
見工前有無take咩course

應該做一世都唔得

有手有腳就請

幾耐返一次香港

長期在港

係咪大波波人妻 （年齡介乎45-50）

轉工啦

經理人工幾多？

收唔收港幣？

後生兼職

過咗年就轉
返呢份工返到就嚟病

我估兩萬左右

收

好唔好做 建唔建議人去part time

跟邊個區長

做就做細舖
大舖會做死人 同價錢但工作量差超遠

人稱黑面神嗰位

員工幾多折

電器9折 其他8折

寫字樓係咪仲係黃竹坑

有無比d 亞姐洽？好似好惡

pt幾錢一個鐘?

日文要n幾？

日本城係味負責維修日本古城

D日本妹正唔正？
日本公司係咪好好福利？